腸胃炎 又痾唔出 屌

下腹痛咗7日，睇過醫生，醫生話腸胃炎，
但我又痾唔出，keep住痛左7日，
食哂醫生啲藥，但都繼續痛，
依家食左兩日保濟丸，可以痾少少，但都繼續痛
搞唔撚掂⋯⋯

睇都覺得辛苦

有冇解決方法😭

有冇機會係 盲腸炎？ （肚既咩位置？ 右下嗎？）

成個下腹都好痛

你係咪我同事

唔好食止痾藥

唔會啦=.=

做咩食保濟丸 痛就由佢痛 你咁樣止痛法搞到條腸都鈍曬

冇食食保濟丸咋，食完可以痾到少少

咁我應該點

求救

以前醫生同我講 痾唔出既時候唔好食止痛藥同止痾藥 食清淡d 要痾既時候由佢痾

但真係好痛，加上我可能有便秘（？）
痛到喊哂咁

保濟丸都最好唔好啦 呢個時候應該由佢

有冇發燒？
試下用力按下 肚既唔同位置

當年我盲腸炎，醫生係按我肚右下角附近既。
唔掂既，冇計，入急症室。 （記得攞埋食完藥既膠袋）

想捱多陣既，只吃粥或飲寶礦力 （唔好食菜住）

但真係冇好轉bor

冇架 都係食多兩條菜等痾 因為之前醫生同我講食止痛係會令條腸鈍左

依家入急症會死得仲快喎

完全冇好轉喎7日

之前唔知邊年腸胃炎都睇左三四次 係因為感冒菌入腸 係真係好辛苦 但d藥其實都係舒緩 都係等佢痾痾下自己好 手尾好長你有需要既話再睇多次囉

飲下益力多個啲 刺激下腸蠕動

試過一次腸胃炎 嘔到pk 都有痾不過多數都係食咩嘔咩 不如試下換個醫生睇 一係食白麵包 寶礦力

食麒麟果?

食完Jollibee就搞到咁